美國航空集團盤前持續飆升，現漲超40%

美國航空盤前持續飆升，現漲超40%。美國航空2020財年年Q4營收為40億美元，同比下降64%；淨虧損21.78億美元，去年同期錄得淨利潤4.14億美元；攤薄後每股虧損3.81美元，去年同期錄得每股盈利0.95美元。

又準備變妖股

點解會無啦啦爆升

YOLO

又多一隻？

🚀🚀🚀

有冇人知咩事

越蝕錢越升

YOLO🚀🚀🚀

呢隻野真心會破產架wor

有咩因素 炒上

又打邊間空投

收皮啦垃圾股
gme

蝕好撚多錢， 越蝕得多大家越鐘意

咁多人問點解 第一日玩股票？

Reddit 話轉推呢隻

66%了
個市真係忽撚左
好業績既唔升，就破產既就升到仆街

wallstreetbet!

真呢排全部咩分析都係假 全部都係睇wsb心情

破產概念股

已經唔明發生咩事

屌琴晚早左放

隻野當佢15蚊一股
上年一季就蝕左3.8=4分1間公司
再玩一年就蝕到破產啦
似炒高配股續命多

+1

reddit呀 出左了

買咗係到好耐已經唔記得佢
突然爆升俾佢嚇親

嘩Aal又係咁

諗住佢冇力再上

真 我本身驚佢財報跌到仆街

17蚊放咗

邊到買救心丸平

得29%都炒？

GME 120%呀

AAPL 好過預期都要 跌

航空公司 蝕 反正升

屌，亂鳩咁黎

咪係😂

+2

已經睇淡左 成個市痴鳩左線

🚀🚀

美股a股化
reddit=以前格隆匯

AAPL接近破產就可以炒高

呢期美股好刺激

AAL長久以黎都係散户戰場

GME都仲有得憧憬下short squeeze
炒其他根本係玩緊 bump and dump

你識咩 依家美國回歸祖國 美股A股代 一個消息爆升有咩出奇

15-16 上落咗好耐出財報就升做乜9

中國特色炒法

tim cook 同elon真係廢，點解要賺到錢啊

依家個市傻鳩咗
賺錢，又有明確幾年十年賺錢plan嘅公司跌
日日食緊西北風，白出糧出幾億嘅公司升

Koss

Tsla aapl有錢賺就跌
Aal蝕到破產邊緣就升

我都係，見到呢個post先知我12蚊貨

音樂椅遊戲唧，係賭可以玩一兩個星期定兩日收皮唧
282都有人賺到錢㗎，但嗰日有幾多人0.5夠膽入又1.7走到唧

美股A 股化

Diu 30

兩個禮拜前放晒AAL 入tsla

炒作報復性旅遊反彈 都合理嘅

唉，我都尋晚走左，慘過輸錢，屌！

屌佢老母等咗成半年尋日啱啱放左

Amd好過預期都要跌
Aal蝕錢都可以升
係咪痴左線

風向撚

今朝先睇完

巴菲特見到都應該嚇一跳

屌 而家係咪變到WSB先係真正既大戶 望住啲空頭黎炒

油股仲未升上去，唔知有冇人鐘意

我信股票最後都要回歸理性估值 趁而家執平貨都幾好

呢個公仔叫乜名

好撚dum心

咪比佢轉移視線

你講Reddit有點解會係貼yahoo
我Reddit唔見喎

Yahoo話reddit有所以佢貼

摸左頂班人點算

升到高過武漢肺炎前真心好合理

愈沽愈升

呢啲情況 係時候了

40% now

分散你地買gme嘅子彈

空頭平返倉姐

我895@18$
琴日忍痛17放 轉炒其他

仆街 ... 今日升到馮馮聲
邊個夠我dum心

少少錢，算係乜

AMD超預期就暴跌
我真係唔識玩

股票不嬲都係咁
港股都經常發生

升得太奇怪，係27蚊走左

即係fake news囉

同 GME 一樣玩法。

唔係囉，你想就自己玩

痴撚左...亂鳩咁黎...主攻一隻先啦

銀都挾升左2%...

個股市痴撚左線，脫離曬基本面

amd苦主之一

真係睇唔透
琴日忍痛$17走晒依家先同我彈上去

回緊，得返21

我都係

疫苗前入咗1400股
仲諗住SH到復飛財報

引尻你地去買

我都係，呢隻唔係主戰場，怕好似amc咁
我懷疑d機構係咪炒高晒其他d股來回血再玩gme